Rothamer和他的同事們測試了一種叫做口罩貼合器或口罩支架的設備，這種設備是一種橡膠或塑料框架，可以安裝在口罩上，使其更貼合面部。 讓口罩更貼合可以減少96%的冠狀病毒接觸|Tina Hesman Saey | 2021年2月12日|科學新聞 
 如今他知道，魔法只不過是任由森林的多樣性自生自滅。 從芝加哥驅車一天，探索一個完全不同的伊利諾伊州 
 這並不奇怪，畢竟，85%的美國互聯網用戶每月都會在他們的任何設備上觀看在線視頻內容。 Aayush Gupta | 2021年2月12日|搜索引擎觀察 
 在其他情況下，我們會失去耐心，引爆炸藥或使用強大的聲音製造設備。 利用鯨魚的歌聲來成像海底|約翰·蒂默| 2021年2月11日|Ars Technica 
 新平臺將包括防滑瓷磚、LED照明、顯示到達信息和服務警報的更大數字顯示屏、不鏽鋼掩體、改進的監控系統和乘客數字設備充電口。 兩個藍線地鐵站因站臺工作將關閉至5月底Justin George 2021年2月11日華盛頓郵報 
 我仍然覺得創造一個角色並讓這個角色唱這首歌是一個非常有用的方法。 Belle和Sebastian不再那麼害羞了|James Joiner | 2015年1月7日|DAILY BEAST 
 員工們將一個設備綁在頭上，用他們的思想為無人機直升機供電。 用你的大腦控制無人機|每日野獸視頻| 2015年1月5日|每日野獸 
 一個音節的延伸是一種很好的作曲手段。 是的，我喜歡聖誕音樂。 停止笑。 Michael Tomasky | 2014年12月24日|DAILY BEAST 
 他們在一個被傳統等級制度反對的孤獨的幻想家的情節裝置上加倍下注。 為什麼電影捕捉不到天才? 克萊夫·歐文| 2014年12月14日|DAILY BEAST 
 所以電影人通常依靠情節裝置來彌補這種缺失。 為什麼電影捕捉不到天才? 克萊夫·歐文| 2014年12月14日|DAILY BEAST 
 首先，這需要一種粗糙的裝置，用兩條垂直線連接到頭部(見圖4) 
 這不是一個愛的女人的設計——它更像是盧克蕾齊婭·波吉亞的冷靜的國家工藝。 紅年|路易斯·特雷西 
 這將是一種幫助他恢復這個迄今無法回憶的名字的手段。 同化記憶|馬庫斯·德懷特·拉羅(又名A. Loisette教授) 
 通過在每個單獨的案例中使用一種裝置來幫助創造更生動的第一印象。 同化記憶|馬庫斯·德懷特·拉羅(又名A. Loisette教授) 
 在那裡，流行把它僅僅看作是幫助一個不稱職的管風琴手的一種工具。 最近的風琴製造革命|喬治·萊恩·米勒